有冇方法唔傷屋企人心又能同佢地割席？

老豆自願投共多年冇得救，
老母做老豆既傳訊員+係一個束縛L，
本身我對家庭關係就可有可無feel，
但為左唔傷老母心先繼續一齊住，
最近屋企關係就更差，已經挨唔落去，
好想有個光明正大既理由搬出去，
但老母束縛L黎，試過離開屋企去朋友到住幾日，
第二朝已經喪喊喪打電話黎，失Q灑控咁，
係度問佢做錯d乜，點解要咁對佢(我諗係點解唔番屋企唔理佢咁既行為)，又話佢都想跳樓...etc，
所以求問有咩方法係可以唔刺激老母佢接受到既搬出黎理由？
利申我係絲打

求問之餘都唔好唔記得場運動
—————————————————————————
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

［法律］+［撞鬼］搵到逼黨鐵交cctv方法（二）！請推多幾次此po，5001評+4千幾like評都可以沉，撞鬼！

9.8 香港人權與民主法案集會

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

【轉發】已退役前英國皇家海軍叫大家思考一個盲點

其實大家係咪唔明black bloc用嚟做乜

港澳辦：港止暴制亂後應推國民教育

呼籲全民帶口罩 重現沙士 睇下啲狗點專業判斷

原來班藍屍已經大規模咁登記成為陪審員，目的大家心知肚明

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[迫死黨鐵] 交CCTV又死 唔交CCTV又死

如果真係無辦法感化佢地 講都唔好講 無謂令關係再惡化

其實冇呢d辦法
就係睇你順人哋定順自己內心聲音

呢招我識破，就係唔理佢
因為佢只係唔習慣 夠耐就唔慣都要慣

心情好聽下電話
頂唔順就電話都唔好聽

佢總會慣

我就唔出聲囉 自己做自己野

大家六月開始冇野講好耐，
係最近離家住幾日試水溫，點知點爆左老母發癲，
所以先想諗有乜合理理由令佢唔發癲我又可以離開佢，
已經唔係好想返一個乜都冇野講，
但又要暗啞照顧佢感受既屋企

電話唔聽佢又會瘋狂打，試過就係去fd到訓既時候，
佢第二朝六七點係咁不斷打過黎，
明知個d時間我一定訓到聽唔到電話佢都仲keep住打，
跟住我起身打番去就講左以上對話，
我覺得佢好痴線同唔理智，
我驚我講話搬佢唔知會做出d乜

咁做左好耐，但發生左佢d瘋癲行為後，
我真係就快頂唔順佢，
既然大家一齊生活都唔開心，點解佢仲要死縛住我，
所以我先諗如果我有合理離家理由佢係米可以唔癲